小心太子附近已經佈防, 今次真係be water, 撚狗疲兵不被捕

pic?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

係晒附近狗屋啦
今晚咁高調....

困獸鬥就麻煩